[突發多圖]大埔廣場女子墮樓亡

早上10時，大埔廣場宜輝閣，一名女子由高處墮下，當場身亡。警方封鎖現場調查，死者姓曹41歲，有情緒病紀錄。

又多一名香港人成功解脫

人類不應存在

不如唔好再報呢類新聞
日日都有死，冇人有興趣知🤷🏻‍♂️

有人想知你老母點比人屌阿

若

留名話港豬死係福氣個位巴打入黎
r.i.p

每名香港烈士既死都係對現屆政府無能既控訴
好跳唔跳揀今日施政報告先跳
出面班傻閪為左交通津貼幫條八婆奶塊臭閪奶到雪雪聲
仲落力過佢老公
數都未撚識計以為可以拎哂三舊水

然

咩呀

抵死

你都on 9
而家我害死佢呀

反正都係死，死之前同我扑野丫ma

未

巴打真識食

掩耳盜鈴

返大陸住囉，日日都無死人，新聞只會報黨點點點施政，啱晒你睇

係死諫又唔同
不過多數係失戀、失業、欠債、絕症
果d冇咩新聞價值
日日都十單八單🤷🏻‍♂️

講真自殺條友都未必想見報🤦🏻‍♂️
節墮到跳樓，死樣畀人睇埋

要

趾

慘，可惜父母唔係高官
死左都冇故事 得數字

若蓮喪子！！！！！！

把口臭撚到呢